習另起爐灶廢李克強武功 美情報：中共部署「末日地堡」

習另起爐灶廢李克強武功
美情報：中共部署「末日地堡」

【肺炎大爆發】

有傳中共高層在應對武漢肺炎疫情現分歧之際，中共總書記習近平昨召集一眾高層開會，強調要落實全國分區分級精準復工復產、全面強化穩就業等，以應對疫情對經濟的衝擊。有分析認為，習此際另立名目召開高層會議，勢使領導疫情工作領導小組的總理李克強「廢了功夫」。另外，有來自美國情報系統的消息稱，中共高層正因應當前這場前所未有的危機，部署轉入「地下指揮部」甚至逃離中國的應變計劃。

習近平召開高層會議商討抗疫，與會者都戴上口罩，僅台上七常委沒戴。新華社

習近平上月底任命李克強為「中央應對新冠肺炎疫情工作領導小組」組長，但他此後在多個場合，仍強調自己「親自部署指揮」疫情防控工作。新華社報道，「統籌推進新冠肺炎疫情防控和經濟社會發展工作部署會議」昨在北京召開，並無出任疫情小組成員的習「出席會議並發表重要講話」。央視新聞聯播鏡頭所見，約有數十人出席會議，包括政治局委員、國務委員、疫情工作領導小組成員，以至由多個國務院部委組成的「疫情聯防聯控工作機制」負責人等。李克強雖然主持會議，但角色明顯靠邊站。

相關新聞：30港人埼玉大學檢疫

倡分區分級復工復產

習近平在會上強調，當前疫情形勢依然嚴峻複雜，要堅決打好湖北和武漢「保衞戰」，遏制疫情擴散，並要全力做好北京疫情防控工作。他指疫情無可避免會對經濟社會造成較大衝擊，並提出要落實分區分級精準復工復產，低風險地區要盡快將防控策略調整到外防輸入上，全面恢復生產生活秩序，中風險地區要依據防控形勢有序復工復產，高風險地區要繼續集中精力做好疫情防控工作。此外，要加大宏觀政策調節力度，推出更加積極有為的財政政策，研究推出有針對性的減稅降費政策，助中小企業渡過難關。在「穩就業」方面，要支持多渠道靈活就業，做好高校畢業生就業工作。

美國國家安全和調查記者麥勞克林（Jenna McLaughlin），在雅虎網撰文引述情報系統的前官員稱，美國情報部門目前正密切追蹤中國領導層所謂的「運作連續性」計劃，即政府在面臨例如核戰爭或自然災害等前所未有的危機時，維持其基本功能的能力。消息人士稱，在中國，這可能包括高層領導人離開中國，或尋求如「末日地堡」的藏身之處，顯示北京內部對疫情甚憂慮。

李克強作為疫情工作小組組長，多次到抗疫前線巡察。美聯社

中共應對疫情現對抗

時事評論員劉銳紹分析，該高層會議表明習近平目前正在主導疫情防控工作，亦表明由李克強領導的疫情小組已被「廢了功夫」。他指已有諸多迹象表明中共高層在應對疫情工作出現分歧甚至對抗，例如李希望因應疫情打亂經濟部署工作而希望延期全國「兩會」，「但習卻要推動加快復工復產，這會否導致另一波的疫情爆發？屆時身為疫情小組組長的李，他的工作究竟是功還是過？」

至於美國有報道指中共高層尋求「末日地堡」，他認為外界不用盡信，因可能是美國打心理戰或宣傳戰，情況就恍如美國傳媒於2003年華盛頓發動對伊拉克戰爭前夕，不斷製造伊拉克擁有「大殺傷力武器」的不盡不實輿論。

新華社/中央社/《蘋果》記者

有事先部署？

其他大國肯定一早有

由習總上台都開始講廢李克強, 同支爆打台灣都有得比吓

李克強都幾慘
跟住個on9上司

病毒落唔到地堡？

真係叻叻豬
到依個時候都仲玩權鬥

以支那人咁賤格仆街，如果真係去末世城堡，到時無事之後又一定仆番出黎奪權

隔離完先比入

李克強好慘，食死貓食到~~

小學生指導北京大學經濟博士搞經濟，所以中國就有而家咁嘅經濟成就

習近平準備出逃

有幾慘呀
你認為成個支共係精英制黎?

只係講下打工仔感受姐

感覺佢好似準備打內戰，萬一有人反佢，佢都走咗入地堡先

有強烈理由相信習近平以為開咗微訊就叫識上網
結果唔係睇人民日報就係環球時報
收嚟收去都係藍絲長輩圖
唔駛公公都做咗昏君

其實習近平連微信都唔識玩
連電腦enter制都唔知乜嘢嚟

小學生都不如

佢地個小組,好似一個醫學專家都無
只係搞維穩

入面有無後宮？

仗都未打就自爆既國家
支那算唔算係史上第一個？

廢咗啦，李克強變咗空頭總理，人稱光頭強

如果末日地堡都有武漢肺炎
會唔會有個真末日地堡

甚至逃離中國的應變計劃

即係應對政變啦

上太空避啦柒頭

李克強仲有實權咩？

一班垃圾！除左權鬥之外仲識做乜？隱瞞疫情？屠殺人民？貪污？
臭罌出臭草，70年來就係有咁既垃圾政權，所以出咁既垃圾人民，14億隻都流住應被人道毀滅DNA血液！

慘？獨裁暴政高層，害死幾多人至上到呢個位！又唔見你話佢地慘！

核彈發射

中共高層正因應當前這場前所未有的危機，部署轉入「地下指揮部」甚至逃離中國的應變計劃。

你走得去邊

地堡末日

末日地堡
Fallout Shelter
Vault 101

學希特拉個套？

李克強從黨章時期個陣就已經無哂權力。唔係習近平點做皇帝

希特拉做完之後就亡國

真係好on9

要出動封印師封咗個末世城堡佢

黑仔強

GTA 5 ?

我估攞黎避核彈
預測開戰機會大

Vault 689同Vault 777

有鑊既野就比佢做
例如抗疫
點知大陸人真係咁on9
就死都要歌頌中共
佢咪又搶番話係自己親自指揮

元首地堡（德語：Führerbunker）是納粹德國柏林的總理府庭院的地下掩體。元首地堡又因建立時間不同被分作新舊二個部分。希特拉自1945年1月在此生活至4月30日自殺

克勤點都精過呀習啦

總理個位性質就係食屎

共產黨員無一個係無辜

fallout來了

GTA？

係啲人出唔到地堡😂

如果入地堡既其中一個人中招咪全部攬炒
點解會諗到搞地堡

個enter

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

真係屌你老母
支那就搵連電腦都唔識用嘅object去管
香港就搵連發達窿點用廁紙去邊度買都唔識嘅瘟神管
呢個弱智objects group真係阻住地球轉

唔知維尼係咪用美帝操作系統send微信呢

逃離中國的應變計劃

柒撚到

識玩一定而家狂吹捧強仔

讓領導先走

落bunker仲易死啦傻仔，你又唔知隔離邊個假陰性，分分鐘成班一獲熟

佢成日煲電話粥

GTA6劇情

笑死

事實上真係廢左武功
之前100口棺材同影帝都唔係咁弱勢

開始末日搶劫任務

就係成日比人配字幕嗰套戲嘅場景

6呀，唔係5呀，劇情係國家領導人藏身地堡
你有三種方法做呢個任
每個方法有十幾個前置任

維尼=真。鍵盤戰士

幾時權鬥呀